monash foundation

有冇讀緊Monash foundation

冇

你個波呢

跌咗

你想入邊間

要交啦，佢要俾conditional offer 比你，再睇成績

我，屌柒支那豬張天宇

你幾時讀完

今年10月尾

想入邊間

都係monash咋

有冇tg

m96118

LM

？

?

？？

今日冇堂咁濟

冇左tg?

yes

Why?

我話我有tg